用五分鐘 振奮下士氣

快啲同我聽左佢 今日係巴士聽到喊出黎

OOR

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

快啲聽丫！！！！

留明先

好撚好聽，戰意返哂黎

OOR fans到

抖一抖 聽下歌 再黎過

push

唔岩聽？